[
    {
        "category": "CE1",
        "id": "1",
        "correctAnswer": " Habilitar el Siguiente nivel",
        "incorrectAnswers": [
            "Habilitar Pagina de Inicio",
            "Genera los niveles",
            "Habilitar orden de juego"
        ],
        "question": "Es una mecánica común en los juegos una vez que se han eliminado todos los enemigos.",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "2",
        "correctAnswer": "Los Tilemaps",
        "incorrectAnswers": [
            "Menu de Juegos",
            "Animacion de Salto",
            "Menu de Niveles "
        ],
        "question": "Te permite crear niveles de forma rápida y eficiente",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "3",
        "correctAnswer": "Temporizador",
        "incorrectAnswers": [
            "Sistema de Puntos",
            "Generador de Tiempo",
            "Barra de Tiempo"
        ],
        "question": "Es una herramienta para limitar el tiempo de juego.",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "4",
        "correctAnswer": "Menu de Niveles",
        "incorrectAnswers": [
            "Menu Game Over",
            "Menu de Selecciones",
            " Menu de Entrada"
        ],
        "question": "¿Cuál es el menu que permite a los jugadores seleccionar y acceder a diferentes niveles o escenas del juego?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "5",
        "correctAnswer": "Patrullaje",
        "incorrectAnswers": [
            "Sistema de Puntaje",
            "Menu de niveles",
            "Barra de Vida"
        ],
        "question": "Se usa para crear comportamientos de movimiento predefinidos para personajes no jugables",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "6",
        "correctAnswer": "La cámara posicionada en un ángulo desde arriba.",
        "incorrectAnswers": [
            "La cámara colocada en una posición baja para simular el punto de vista del personaje.",
            "La vista desde la perspectiva del jugador, como si estuviera viendo a través de los ojos del personaje.",
            "Un efecto gráfico que añade profundidad al escenario y crea una sensación de inmersión."
        ],
        "question": "¿Qué característica define a una 'Vista elevada' en Unity?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "7",
        "correctAnswer": "El desplazamiento hacia atrás de un personaje cuando es golpeado por un enemigo.",
        "incorrectAnswers": [
            " Un efecto de sonido que se reproduce cuando el jugador recoge objetos.",
            "La capacidad de un personaje para realizar saltos altos y alcanzar lugares inaccesibles",
            "Un modo de juego en el que el jugador debe retroceder y repetir niveles previos."
        ],
        "question": "¿Qué es el 'Retroceso' en Unity?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "8",
        "correctAnswer": "Un juego que nunca termina y se repite continuamente.",
        "incorrectAnswers": [
            "Un juego con una cantidad limitada de niveles predefinidos.",
            "Un juego en el que el jugador puede seleccionar el nivel que desea jugar.",
            "Un juego que solo puede ser jugado por un tiempo determinado."
        ],
        "question": "Qué caracteriza a un 'Juego Infinito' en Unity?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "9",
        "correctAnswer": "ambios en la configuración de sonido, gráficos y controles del juego.",
        "incorrectAnswers": [
            "Selección de niveles de dificultad del juego.",
            "Compra de objetos y mejoras para el personaje. ",
            "Personalización de la apariencia del personaje."
        ],
        "question": "¿Qué opciones se pueden encontrar generalmente en un 'Menú de Opciones' en Unity?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "10",
        "correctAnswer": "Para medir el progreso del jugador en el juego.",
        "incorrectAnswers": [
            "Para mostrar anuncios y generar ingresos para el desarrollador.",
            "Para activar habilidades especiales del personaje.",
            "Para acceder a la tienda y comprar elementos del juego."
        ],
        "question": "¿Para qué se utiliza el 'Puntaje' en Unity? ",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    }
]